知唔知你地大叫 會比天眼錄起晒?

ip都唔洗check

叫都唔得呀

可以叫 只係警察上黎查係咪有人大叫
你會比佢地煩到

大叫狗鬼知邊個單位叫咩
天知地知你上下左右知囉

唔知咩係天眼cam??

我想問犯左邊條法?

冇犯法 只係話ip都唔洗check

尋釁滋事呀? 定顛覆國家政權呀?

唔知有天眼系統?

告我邊條 ?

大叫唔係犯法 只係話ip都唔洗check
上黎查係咪有人大叫你都要開門咁姐

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你咪話冇囉 有咩問題

我開門話無 跟住你又可以點?

告咩？把聲非法集結啊？

示威都會
以後唔出街lu

做乜要開門?
唔開門佢會爆門?

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

天眼會影埋入屋企

佢唔係告你 只係 天眼系統會影到你係窗口
就好似查身分證咁 查唔代表要告你

係大陸實後者

白色恐怖？

哦
負評上一頁

佢上嚟我對住佢大叫添呀
叫到佢懷疑人生

可遙控 但好似唔可以長望一個位
當然呢d係佢講

叫都要驚，咩都唔洗做啦

只係想你地知 有天眼系統 係可遙控鏡頭既
算係第一代監控cam 原因係以前油尖旺有人掟鏹水
之後個個都話要裝 仲愈裝愈多

成區人嗌 上晒成區人屋企問有冇嗌

想點 連嗌兩句都要上黎帶風向
陳撚左腦定點

唔知眼系統既自己搵資料

嗌下都要拉暴動啊？！

佢會知我叫咩?有錄音功能?
我係窗口自言自語有罪?!

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

樓主d口吻其撚怪怪咁

垃圾post唔好推

奇

話左唔係話你地犯法
只係ip都唔洗check
大陸係成千上萬人睇cam黎分析

後樓梯嗌係基本啦

投訴噪音？罰幾多錢？？

求其啦
要入你使原因?

呢個都唔錯

公屋多痴線佬 大叫都唔得？
驚傳入錯誤消息呀？

呢個我都幾推薦

唔好白痴啦
個個所謂天眼連邊個單位高空擲物都未必睇到
利申：識人做房署盤

根本係到嚇鬼

公屋多痴線佬 鳩叫都唔得？

叫一聲唔會算犯法啦
唔覺意講野大聲左，同屋企人鬧交激動左

我住49樓都望到咁西利?
個天眼係咪係宇宙上面

哦

熄燈 唔隊個頭出去

哦
上一頁

咪撚鳩嚇人，屌你老味

所以麻煩全世界一齊叫,就會冇事

告我係屋企暴動?定聲音襲警?
笑撚到我

屌 個天眼廢撚到喊 咁都好驚 你驚隔離屋係藍絲好過啦
成撚日白色恐怖 就黎呼吸都俾人驗埋Dna㗎喇

記得個天眼當時係賣4000蚊
假如有更新隻天眼version
可能同監控燈柱冇分別

叫都驚？

咁又點？

五毛又玩白色恐怖？

傻鳩 我個頭冇伸出去 撚知呀？

請善用不推文回覆

想你地唔好係自己屋企叫
頭先有人話後樓梯叫 呢個方法幾好

天眼唔係度度都有

我都覺得後樓梯叫 好過係自己屋企窗口叫

平時d人打麻雀d警犬都唔會理
宜家叫兩聲都驚
香港人係咪淨係可以係棺材訓？

係wo
好驚
點算好

我知

就好似示威你都會戴返個口罩
私隱做好少少都減少好多麻煩

上面有人講係後樓梯叫 個方法幾好

好撚驚
就嚟叫咗一個禮拜
快啲拉我
屌你老母

大叫唔係犯法 只係有好多方法做到又保護自己私隱
例如係後樓梯大叫

起完底，可以block

你唔好咁白痴啦
一來公屋天眼係廢既
要認都未必認到
用黎捉高空擲物都好難
二來私樓唔會裝d咁既野影自己
所有鏡都係公眾位
利申：機電工程師

今晚有一堆人直情喺機場嗌添喎

告我大叫？ 講野大聲唔代表我冇禮貌！

你地覺得監控燈柱有問題 天眼就冇問題??

你咁樣真係嚇唔到我⋯⋯⋯地

煙彈勁!!

自我審查？白色恐怖？
善用不推文回覆

Btw岩岩後樓梯嗌有淺藍入黎問做咩.
可能我著住條孖煙通又周身公佢仔 咬住口煙
地盤佬腔問返佢：你出黎做咩係咪一齊嗌嫁！
佢即死狗話：唔係 出黎聽下後生仔訴求.
由此可見.藍絲 欺善怕惡 大家唔好驚
驚就兩份驚！還政於民 光復香港 時代革命

好撚驚呀 屌你

熄燈叫 人影都睇唔到
咁驚咪落埋窗簾叫

保障自己私隱 減少不必要麻煩

去後樓梯叫

收皮

係咪嘈住你瞓覺咋

驚閪咩，咁都驚，帶面堅尼度日！

唔係我要嚇你 監控燈柱同天眼系統都係同一個作用

不推文回覆

叫都唔俾呀

推推推推推推推推推推推推推推

+1

條友智商可能60都冇
睇下佢之前啲post真係

拉埋窗簾再打開少少咁叫囉

天眼錄音，唔使成本咩

你明唔明兩者分別係咩⋯

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

拎埋白卡就正 開無雙

原來係地對天眼系統咁有信心
真係令我好驚訝

樓主語氣好似公屋痴線佬

再嘈天眼都插爆你

係咁問人食唔食腸仔蛋咁

On9

真係估唔撚到窗口大嗌都方向正確要俾三毛反
聽晚join

天眼收到？咩天眼咁勁可以知邊層邊間叫死傻仔夠鐘食藥喇

天眼唔係錄音

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

所以？

唔該你用法律解釋下，佢錄起左我會有咩後果？
同埋你知唔知check ip個flow係點？
每個device 都有2個IP其實IP都唔係咁易check!

咁....
點?
好撚驚呀

On9樓主

胱服香港。時袋夾命

弱智既係咁
佢唔講屎眼會錄起哂應該未到好嚴重

咁你睇返我上面有邊句係話大叫係犯法
你搵到我出黎比你任錫春袋

咁都驚，連登都唔好上喇，天眼會影到

咁撚驚唔好住香港啦

善用不推文回覆 咪撚推呢啲on9 post

可惜我屋企後樓梯冇窗

知唔知你咁on9已經比衛星收到
未捉到on9樓主你炸

咁你想表達咩嘢？
如果係想叫人唔好嗌
請自我收皮

白撚痴，天眼最多睇到邊個單位高空擲物，
喺天台撚收到音咩，收到又點知邊個單位既人嗌？

on9少陣啦樓主
係咪嘈住你訓到要出post呀？

我幾時有話錄音呀

叫埋我一齊叫

咁都錄到音 我下次扑野都係細力d

大家一齊叫就無事

on9 post

咁咪係囉咁錄乜撚野呀，你大叫冇人叫你伸過死人頭出去嫁麻大哥天眼影唔到人地屋內既野，就算你伸個死人頭出去又錄唔聲咁佢都唔知你做緊乜啦最後就係就算大叫比你錄到咁又點樣

所以天眼會睇到你呢埋喺單位叫？

會唔會有人開燈嗌

唔知喎 咁你又懶神秘講一半唔講一半？

唔洗理樓主 大叫捉唔到 捉到唔犯法 公屋最多扣分 重要好難取證 私樓無天眼 完

唔知

依家係咪講嘢都唔撚得啊？

樓主痴撚線

cam又點
出面行陣街都幾百部cam啦
乜撚都驚食得屎啦

你都on9

最好乜鴆都唔做
不聽 不見 不問 不盡
做埋藍絲廢老港豬
滿撚意未？

逢十點喺窗邊大嗌有冇犯法？

威水
我日日喺窗口打j
見到我條巨龍未

樓下早晚都有班阿姐開到勁大聲跳廣場舞 咪又無人理
驚閪咩 聽日十點再嗌啦！

你出街會有傻人發理案添，咪撚出

咁又點

咁你開post做咩7？
白色恐怖？

睇樓主回覆d 口吻已經知佢想點

樓豬係咁重覆 ip都唔洗check
問犯咗邊條法 又話無
咁無犯法 check乜野

善用不推文回覆

熄燈落簾叫，得唔得呀ching?

條例叫做《警察唔鍾意》

比人收集數據既係你地
提醒你地保護自己私隱

樓豬on9 ip都唔駛check

係咪嘈親你

想點

竟然係自己屋企對住個窗大叫都怕犯法

唔講以為呢度係大陸

樓主好撚on9
唔推post
完

到撚到都有cctv架啦
驚咪唔好出街囉

就正如有d人 fb 講句野都會比公司炒一樣

好正

樓主死全家

收皮啦！ 我係鐘意叫啊！吹咩！人夠多佢撚知我邊個。

你咪撚上連登添呀
U are recorded

最近消防因為fb ig又出事 比藍絲狗咬
保護私隱係好重要

甘我拉埋窗簾 識埋燈叫

把傷嚇親d狗狗
玻璃心會碎

周街都係黑警 藍絲 黑社會 同閉路電視
建議樓豬留係屋企 千其咪出街
重點係係屋企唔好講野
Ip都唔洗check啊

樓主係林奠錄音機fact checked

聲

咪撚推個on9 仔post 啦
淨係識講ip 都唔洗check

我諗你都係無俾人投訴過嫁啦
等我話你知個流程呢？

首先要有人報警投訴
無人投訴話知你裝修定扑野叫到全世界都聽到

要然後要有地址
好老實講句所謂既天眼系統又好cam又好
夜間睇到既野其實好有限
唔係個個物管都肯扔錢係呢part
720/1080p 要zoom一百米其實好多野都睇唔清
你話坐係窗邊打飛機佢都吹你唔脹

之後上到黎都淨係會俾警告 / 抄身份証
但係只要你keep住扮死唔應門就會走
因為就算拉到你告你都係告嘈音咁大把
佢仲要有人證物證之餘仲要proof係你把聲尻叫
但係呢啲佢地就算告得入都係無得升
所以十個有十個PC都係警告抄牌完就算

笑撚死
你一係無腦 一係三毛
你覺得我坐係屋企比佢煩辛苦啲
定佢行過嚟我屋企辛苦啲
仲要唔止一兩戶
下次努力
就快賺到0.3架啦

還政於民

有諗過
但後樓梯有燈 有人企係度好似好易影到
屋企熄燈好似仲難見到

好撚驚呀
一驚又再嗌大聲d
吹波呀

往死裏嗌！

引線點買

光復香港！時代革命！

咁都上熱門
屌你地老母呀
連仔比你地個不推文回覆 係咪唔撚識用呀
屌你地老母！！！！！

你又知我咩單位?

同問

著住gear嗌

記得熄燈先嗌呀

乜撚野都天眼天眼 邊個唔撚識呀 仲叫人查 當人冇腦？有天眼又點？
仲有冇第2句呀on9仔
叫下都唔撚得 咪撚講野呀屌你老母

未夠十一點，噪音條例都管唔到

利申舊公司成日比樓上住宅投訴好嘈，啲狗覆翻佢地話未到夜晚十一點，冇得搞

啲狗黎過一、兩次之後，有人報警就打個電話黎當巡左

我去樓梯間食煙
順便解答班小朋友光復香港下一句答案

利申居屋 好少看更check

去隔壁邨\苑 叫

唔太明 天眼幾時勁到連聲都聽到？ 佢唔係錄畫面炸嘛 定係我太out date唔知發生緊咩事 有啲地方嘅樓隔得比較遠（例如我果頭） 我係聽到人叫 但只可以聽到大概方位 邊棟邊層邊間完全唔知
企係窗邊就做record咁佢都幾搞笑姐 唔俾人夜晚得得閒做家務抺窗 聽到人大叫好奇企係窗到聽下 唔得嘅？
如果咁都要查 就查飽佢啦 唔返大陸 佢想拉都拉唔到 就算以後清算都係以後嘅事
更何況佢咁都清算得你嘅話 基本香港都玩完嫁啦 留係個玩完嘅香港 同俾佢告 坐監有咩分別
唔好再製造白色恐慌啦 我地都叫左咁多日啦 要佢真係查到都一早查曬啦 一係樓主就拎證據出黎俾大家FC 一係就收皮

痴線佬想嗌下發洩下都唔得

所以呢？叫都唔撚得呀？

你以為天眼真係喺個天到？會唔會係有天眼裝到咁高影到啲人喺五六樓甚至更高嘅窗邊嗌呀

無伸個頭出窗邊應該無事掛

得啦得啦 我好驚啦 用天眼查我ip啦

放題

有天眼嘅話一早捉晒亂掉野落嚟嘅仆街啦

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

好撚驚呀
滿意未？

返香討講啦

同問！

我鐘意係屋企大叫光復香港時代革命啊

我鐘意仆住野叫香港人加油

吹得我脹咩

大嗌關你咩事🤥

嗌都唔撚畀呀 咁撚惡

一係支cap伸入你屋企，一係你個龜頭好長。

係又點 唔撚比叫架咩？
白色恐怖就係依d小小野都怕既人搞出黎，講法律架麻

香港十八區都咁多人叫 佢理得曬？
班狗而家連咇都唔行呀

有咩問題
嗌下唔撚俾既 犯法啊？

55 繼續白色恐怖lor 9588

咁咪全座一齊嗌囉
捉得邊個？

叫都驚 你搬去圖書館住算啦死廢鳩

唔止可以出黎大叫 仲可以出黎屌你老母

夠薑咪上門拉撚哂所有人

on9 直接唔開門都得呀

今晚好多呢d post

又唔係持續咁樣超過80分貝怕咩

天眼搵到我...
屌
你不如話耶穌望撚住我，聽日用雷霆電撚死我
又唔撚講點撚樣搵我，只係話有錄到
有春用咩

用鏡頭影你把聲

你靠嚇啊？係咪唔想有人嘈住你？
睇黎你樓上樓下好多我地啲手足喎
醒啦一齊嗌啊嘛

你知唔知你出呢個post比連仔錄起哂

who gives a shit

11點前嗌有咩問題 驚可以熄燈嗌

屌你老母我住50幾樓天眼真係裝係個天到呀？你嚇鬼？

驚呀？我屌你老母呀

全文重點

天眼1080p? 光圈夠唔夠大先

笑左出聲屋企暴動

咁拉我吖 我係我毒故我在

屋企搞獨立
屋獨

聲音襲警
諗起有手足係黃大仙用法輪功式廣播

得十個分身
垃圾

哇！咁我地未唔可以再叫？聽完樓主咁講，我真係好驚驚啊...

好驚唔夠大聲啊！
叫下都怕呢樣怕個樣

邊撚到有天眼

唔知樓主開呢個po既動機係咩
穩陣起見大家都係唔好推好啲

樓主似白卡仔

on9仔

熄曬燈叫見撚到？ 我係到扑野嗌佢影曬？

拉我囉

🐶叮噹 請問你頭先有冇大嗌
🧒手語

咁又點呀

影到又點 自己屋企做咩都唔得？

咪查羅
又唔係我查 狗自己要搵野做 冇人會阻狗

可以剪幼啲條毛巾當係

勿推on9 post

咁又點，係咪要驚？

我話整飛機杯 唔好誤會

五毛

錯誤。你係無義務開門。你係可以唔開門。

呢個要推

我真名上連登，講時代革命光復香港添啦

on99咁都上熱門

樓主d思維 好難理解
d狗連黑衫既都唔會查哂
你估會唔會沖上私人地方 去管人大叫

屌你老母
出黎又唔撚敢 係屋企嗌口號又唔撚敢
你唔撚敢做既野大撚把人幫你做緊
仲要係到帶風向 縮撚返去你老母個閪啦

喂我好撚大壓力喎

on9

樓主個頭係咪只係裝飾用?

定係無腦?

叫又唔犯法，睇佢charge我啲乜囉柒頭

笑撚左

哇，咁都係乖乖地訓教教豬

有冇諗過其實冇人唔知
只不過係冇人驚？
懶醒
警總夠有cam啦
遊行嗰陣咪又係大大聲屌黑警老母

得喇知喇 唔犯法但有天眼呀嘛
講嚟講去都係呢句

好彩我搭電梯落多十幾層
唔知會捉到邊個柒姑碌呢

我樓上個電鑽佬仲係星期日鑽野 野晚11點過後揼野 收皮啦天眼

係咁重覆有天眼系統係想點
得架喇 知道有喇

笑到我不行

係嫖妓

熄燈嗌咪得，醒少少啦